呼籲咁多位鍵戰巴打可以用唔同既方法做文宣

除左airdrop之後仲可以改自己個電話名，得閒share 下hotspot

光復香港、時代革命